［突發］《水行俠》正式預告！！！

Aqua man sucks

呢個其實幾man

華倫先生親身落水捉鬼

一年出咁小戲 都唔出有人氣小小既閃電俠 搵鬼睇咩

預告入面睇到既故事線好多都似曾相識...
好似唔駛睇到都預計到係點發展

故事睇落ok，但係cg同角色能力非常唔吸引

紅髮條女有咩能力

睇咗影評先決定去唔去戲院睇
費事又中伏

Marvel 撚將全面進場

英雄片太多開始厭倦

雷神1之水行俠

頂唔緊，冇左DC 個風格，成件事好Marvel 味

好多畫面啲位拎得唔靚，但勝在場面夠大，都睇得過嘅

水行俠肉便器

唔知點解由以前開始就幾鍾意呢隻野,但完全對佢一無所知

明明睇落好正
可能DC太失民心

好撚可愛

控水
佢願意可以抽哂你身入面d水份出黎

同埋首 soundtrack 直接用 BVS 宣傳果首， 三手野

其實幾型，但係點解好似好多人屌咁，因為個頭？

啲頭髮洗唔洗咁紅呀大佬

好似睇緊卡通😂😂😂

我記得啦,之前睇Flash point,見佢同deathstroke隻抽,覺得佢好型

JL 隻 flash 真係收得皮， BVS 個長髮版本就 ok

同一個人黎架喎

有d似injustice

覺得zs版Mera靚Ｄ
不過今次紅髮又好過JL版隻色

唔知點解梗係覺得好似牙刷超人隻怪獸咁

個頭如果尖番小小無咁圓,應該型好多

Dc戲啲女主幾高汁

其實想，但同同導演意見不合搞到咁，好似仲唔止換左一個

點解溫子仁會走去拍英雄片? 完全唔係佢d戲路

字幕個font睇得好唔舒服

佢自己話想拍架 話唔想d人再拎aquaman 黎笑

狂野時速都唔係佢戲路啦,唔拍商業片邊有錢

但係拍DC隨時蝕

似係以前有套野係講古代超人，入面啲怪獸

蝕片商姐~人工袋左架啦

好似幾正

佢一接手,有人話會唔會拍到水底有鬼

佢拍FF7拍得幾好

Black panther storyline調轉左
應該都好睇的 但一定無WW個level

除左有個復聯導演接手果套之外，套套都賺緊錢

好心佢就揾Two Steps from Hell啦 根本岩哂aquaman

復聯...

自膠原來係Thomas Bergersen - Children of the Son
TSFH仲有大把soundtrack 佢揀返首BvS出過的 係咪真係唔想洗底

Avg 1同2個導演去左接JL”爛尾”
好似改變唔到d咩

其實正常根本唔應該拎二手野 比人感覺冇貨

異母兄弟????咁佢兄弟咪又係半人半人魚囉
唔係應該異父咩

個阿媽係阿特蘭女王，主角老豆係普通人

果套野 到底點洗成3億美金 到依家都係一個迷

DC比MARVEL失敗既地方就係唔拍哂D個人傳就出正義聯盟,觀眾少左期待,票房真係差幾皮

BTW,又係爭王位,黑豹海底版

同款我寧願睇海王，英語片黎講目前海底算係比較新鮮，同埋唔想睇力架

英雄

The filming of Justice League was a unique process. When Geoff Johns and Jon Berg were hired to oversee the DC movie slate and give it a more optimistic tone, their first job was to get with Zack Snyder and screenwriter Chris Terrio to rework Justice League and make it a more hopeful movie. Per WSJ, when Snyder delivered his cut earlier this year, studio executives “felt he had made progress with the lighter elements,” but also felt the movie could use more work. That’s when Joss Whedon was brought in to write scenes for the reshoots, and when Snyder left after his daughter’s death, Whedon directed and oversaw what WSJ describes as “significant” reshoots that brought the budget up to $300 million.

我知 咁佢寫異母兄弟 即係同一個老豆
咁佢兄弟咪又係半人半人魚囉
咁講乜春佢先連接到兩個世界 佢兄弟都得啦
定又有啲好dark嘅嘢我呢啲凡夫俗子唔明

係為dc好，就唔會行舊風格啦
Dc就係衰在Dc風格啊

哩個先係喎

翻譯條友都無用心睇

宗教隱喻
女王=上帝 聖靈
凡人老豆=聖母瑪莉亞
aquaman就係耶穌拯救世人

明顯係 主角=亞伯 兄弟=該隱
阿特蘭=祭品

好似黑豹同雷神炒埋一碟

好似仲有另外－套ＤＣ作品出預告
係咪想學Marvel咁拿拿聲出晒個人電影
之後出正義聯盟２？

Dc啲打鬥真係正好多

好垃圾 睇到個人好尷尬

呢條trailer 都垃圾... 平時睇開咩?? 介紹下

預告無乜特別
只係想睇溫子仁拍英雄片拍成點

水底人打上陸地咪比大超打返落水底

你都識用"洗"呢個字,仲GET唔到?!
天下烏鴉一樣黑
既然大陸電影圈是洗黑錢聖地
點解鬼佬會諗唔到拍電影可以洗?
唔好咁睇小鬼佬智慧

DC又贏

都會睇下既

海底版阿凡達

夠唔夠Dark?

咁咪超人，佢都可以殺死

Ocean Man

tv movie quality

個tone好唔知點

dc 打鬥真係正好多
marvel打鬥好兒嬉

我睇到海洋版侏羅紀公園 同有啲啲盜墓迷城靚佬湯版個個

但睇漫畫

睇多次人地問咩

嚟緊好似話拍兩套joker 戲 應該好J啲

應該係答你個個唔識中文

水底wakanda?

主角成個麻甩佬叫「水行俠」個名完全唔襯套戲 叫海王會唔會好啲

溫子仁拍出黎d畫面
場大戰感覺仲大規模過jl最終戰

好撚多Marvel打手全面進場

Marvel狗

屌你老母呢套係Aquaman唔撚係黑豹啊

理性唱淡

叫Seaman

海王就大陸用開，香港點會受呀

徐錦江又拍thor又拍aqua man
收兩家茶禮

海洋版黑豹

海神之戰囉

Trailer水族館鯊魚 同 第2 3張好有 finding nemo張poster個feel

咁似黑炮啲劇情嘅

海豹

講一兩次係幾好笑 但講得太多會好悶

Yes, 以前睇杜比仔既spider man , Nolan 既Batman 會覺得好正....依家不了

個故事同黑豹好似
又係爭王位
又係兄弟相殘
又係為自己人向外宣戰

dc 白人版黑炮

時間線係JL前？

海虎

反而另一套 shazam 睇完trailer 就唔想睇 好無聊

Btw 點解琴日咁多戲出trailer 又水行又沙贊又哥斯拉

SDCC啊

sdcc 華納日

我都想問
但我想當套jl係黑歷史
dc都係出下獨立英雄片算啦

水行俠正式加入mcu

JL版既MERA正好多喎

Avg 1同2 本身都唔算好睇，特別係2

最大問題係無頭盔或眼罩，你預佢頂盡係雷神系列票房

講真，個故事已經Feel到同雷神1同黑豹撞晒
咁都叫打手咩

劇情幾吸引
但d特技抽返我出黎

似係美漫嘅來源故事離不開幾個元素
邊個遲拍就變左熟口熟面

講撞橋，marvel自己都撞橋啦

深海黑豹

marvel fans對marvel鬆手d是常識吧

我都mcu fans
但有d係又串唔係又串真係on9

我之前睇黑豹個陣都係度諗
: 死啦，遲d Aquaman套戲如果係搶王位的話，肯定俾人話抄
結果真係

黑豹海底版

部分mcu fans就係咁on9
一講到dc就唔理好醜, 盡屌罷就

鬼叫比人食左頭淡湯咩
遲d岀darkseid既話都一定話抄thanos架 但明明係darkseid岀先過thanos

想問仲有冇其他角色 隱約記得漫畫版好似有batman

番去拎王位個劇情咁似力架俠

咁電影入面又真係唔係你出先嘛
邊有香港人理你漫唔漫畫
搶皇位已經出到厭時你再出就真係輸蝕啲

係呀 抄架嗎
人地marvel出英雄片佢又出
dc全部野都係抄

Seven又抄Ok
垃圾Seven

Shazam都出左

收皮啦DC9
MCU撞橋係MCU既事, 都係MCU自家風格
你DC而家係見之前自己個風格觀眾唔受
而家先走去學人MCU, 連條橋都一樣
串柒你就梗架啦, 乜都話打手

dc係原罪

關咩事
之前個暗黑深度風格唔係好叻叻架咩
做咩而家要學人地風格？

個個導演都唔同風格架啦

溫子仁拍戲都要學人哋

水底版黑豹

Drogo

睇開av多?
2條肉蟲互撞好睇啲?

拍Thor 3 個位就唔同啦
如果而家叫佢即刻埋位拍Gotg 3都睇唔出有分別

睇完預告好似睇完成套戲

串緊你DC你走去講溫子仁

做咩唔用返暗黑風格區別返DCEU同MCU呀, 答啦

膠味濃

揸潛艇入水世界同揸飛機入烏干達一㩒樣

mcu大部分差唔多,所以根本唔洗驚話冇左邊個導演收皮

應承過自己除咗ww唔再入場睇dc

睇預告都覺悶

Marvel 狗真係勤力，係咁入黎踩場

大鑊⋯⋯睇完trailer都係冇興趣入場

我feel到男主角會格硬搞gag

個係個 timeline 咪亂囉

又嚟，超人又係耶穌喎

我睇時感覺都係咁，可能大橋有抄

DC啲CG真係好撚差⋯

你夠可以話黑豹本身抄獅子王 獅子王本身抄哈姆雷特啦
搵嘢嚟講

咁都差

Batman : Iron Man 你企開啲啦

就咁睇預告 邊度cg差

盲反撚不嬲都可以搵到位入

依家dc轉呢啲風格咪幾好 合家歡爆谷片 搞下笑 畫面靚靚地
仲係黑蚊蚊福音電影真係搵鬼睇

打black manta果幕喎 睇多次啦

做Aquaman嘅vfx production 係做開Marvel 嘅戲
唔好盲反

睇完trailer 又未覺得太差
水族館個畫面已經令我想入場睇

Finding Nemo 3 : the beginning of the Aqua panther

男主角 ： 徐錦江
替身 ： Thor

小學雞mcu fans表示抄獅子王我係抄自己後父既作品, 關你撚事
抄哈姆雷特就.............我冇撚睇過

海底的男人

海底奇俠

我都好怕 睇thor3真係睇到好監介

用海底做主題幾正

啲盲反一句cg好撚差就想抹殺所有嘢
好撚低質

9成又係將d最精彩既野塞曬係預告度

又炒車

我就冇話撐mcu 定dceu嘅
純粹有英雄片都會想睇想留意
但係啲撚樣一嚟就亂反盲反真係笑大人個口

海底隊長

樓主都係Marvel人

I can swimming all-day

會有d期待

好多時預告啲音樂都係放住先
到正片嘅時候又係另一樣野
唔使咁認真住

Sam Raimi 拍開恐佈片做咩拍蜘蛛俠

Scott Derrickson拍開恐佈片做咩拍奇異博士

James Gunn拍開恐佈片做咩拍銀河守衛隊

點解佢兄弟老母一定要係人？

同黑豹劇情咁似比人食左頭啖湯冇第二啲storyline拎出黎拍既咩

乜撚嘢呀 佢兄弟好明顯係海族啦
佢老竇係人 老母又係人
佢點做海族呀

溫子仁導演
唔明點解個個睇到咁死

咁正經既戲，邊忽學Marvel？

漁夫俠

入場睇死全家

會唔會改到佢地阿媽係海族二姐妹都係皇族
佢地老豆溝晒

Marvel狗眼紅

唔關事，係不嬲預告音樂都唔會係二手野

希望咪撚再令我失望

我覺得吸引過力架 同埋海底世界Marvel 仲未做過

Shazam導演都係拍恐怖片

Raj

羅素兄弟拍劇嘅你同我講話佢要拍ca? 咪玩啦Ching

DC sucks

巴打想做孤兒我成全你

DC咁柒
係都拎啲已經成功嘅例子黎講啦

btw Peter Jackson未拍魔戒之前拍呢啲

老實講，其實而家D blockbuster差唔多套套都係嗰幾間VFX studio做。分別只係art direction，而Marvel的確係要求比較嚴格，行內人幾乎個個都知

富二代眼紅公屋窮撚

去睇西遊記孫悟空大戰東海龍王啦

果啲垃圾教拎出黎，你自己睇啦

溫子仁拍B級膠片 amberheard

冇架啦, 你之前幾套柒到咁, 仲想叫人入場睇?

好似好廢 用槍射唔射得死佢

真係好高要求

你知唔知做呢個sequence間vfx studio俾Marvel屌到飛起

屌完咪繼續上
唔係上面段打鬥點黎

屌
DC 同 Marvel

PS4 同 任天堂

大家各自出打手

利申 綠燈俠撚

個檔期冇得改，唔得都要上。
但係Marvel有規矩，如果你screw up一次，幾年內唔使再bid佢D project。你可以check下MPC，睇下佢對上一套Marvel電影係幾時。

Marvel粉絲硬係要搵位入
話說前排係商務買咗本"北歐眾神"黎睇
點知我d Marvel fds話本書食Marvel個熱潮出
又話入面d角色內容唔跟北歐原著，話洛基係奧丁個仔而唔係佢兄弟
從個日我就知，M狗無救了

你d 小學fd 講？

小學都可以原諒下佢地
year3 啦Ching，點解佢地個腦都仲99下

我衰左
我搵人孭鑊
我無衰過
Marvel好波

水底揾失物

Recent: Infinity War, Antman 2
In Progress: Captain Marvel

會員李乜春話真係好撚癡線

究竟啲人拎完黑豹同呢套比未，套戲都未上咁撚快開鳩人刀，係咪戇撚鳩

唔係話邊邊CGI特別好
但係M 記其實都係麻麻

God of war 今集拎北歐
好多人以為marvel創作北歐神話出黎
雖然god of war 都有改編

其實dc真係on99
個trailer話哂比入聽會發生咩事 同都大概估到會點
你話thor 3 個錘一開頭就比人整爆 咁就引到人睇 仲要係原來thor搞唔掂 要成個homeworld destroyed先得 咁先有驚喜 但估aquaman都應該一般的happy ending, be the new king

dc9: 未睇過原作就咪撚出聲

呢啦巴打就識嘢喇

sorry

英雄片第一集通常打自己國家啲人先都好合理，先安內後攘外，搞掂自己的家事事業先參與國際大事

你咁講黑豹咪一樣，最後咪又係be the new king

其實d英雄片個結局套套都差唔多，入場係睇佢點演繹成件事同睇戲relax下姐

source

wiki無提過呢間公司有做過黑豹之後嘅MCU電影

其實係從來無做過MCU電影

我上次睇完影評去睇先知中大伏
有時唔係套戲伏
係影評先係大伏

照佢咁講，改編真人故事/歷史故事果d都唔使睇啦
thai cave rescue一定救得返班細路既

M狗

Aquaman 唔係一間做曬啲VFX

同埋我係駁緊佢Black Panther 之後就冇用同一間嘅論點啫
話有問題就唔用
明明M 記套套都用緊Industrial Light

咁要等aquaman 3先知喎

ragnarok 本身就係指 homeworld destroyed
咁有咩驚喜?

次次trailer都好好睇

而Industrial Light 都有份製作Aquaman 嘅VFX

其實avg3 都係，Thanos出得黎已經預咗班英雄唔夠打同死好多人
點知個個就話d英雄打輸好surprise，死咁多人好有絕望感

劇情冇乜 手法/音樂好多

MPC喎

兩三秒cut一野兩三秒又cut一野 睇撚到頭暈

喺水度佢打唔打得入超人

有時真係唔想搵交嗌，諗住share下D行內消息，D人又唔信，唔信都算，仲要駁咀

本身immigrant song 都係nordic mythology related 架啦，一早應該用

討論吓啫
我自己見就大家都有用Industrial Light
你熟啲行情咁咪指教吓囉
又唔係同兩間公司有親

有興趣 其實睇jl已經覺得呢個aquaman幾型 但係jl好似唔係幾發揮到

頌要話死一半人，好黑暗
黑暗元素都玩埋，DC收皮

佢個filmography都無黑豹
點樣因為做得差俾Marvel Black List

鬼叫係dc咩

DC就要俾人屌
Marvel就唔屌得

ILM其實同Marvel Studio一樣都係屬於Disney旗下，所以基本上套套都有佢份。樓上巴打都有講，一套戲其實好多間公司做，所以有時唔同sequence會有分別。

要屌都理性啲啦，成堆盲閪一見到係dc就衝撚哂入嚟盲屌

海底隧道之男

黑豹係另一間公司，比較敏感所以唔開名。

其實你上面講到好似係MPC呢間野做black panther

水怪

熱潮唔奇... 不過呢類書間間書商都可以出喇
神話書類,Marvel 未成立前都存在
唔通北歐的神話係marvel 作?再改成漫畫

MPC好似自從gotg之後就冇佢份，有錯請指較
Black Panther係另一間，sorry冇講清楚

呢個預告重吸引

搵超人搬佢地去沙漠同歸於盡

以非marvel fans角度
會估佢係happy ending? everyone's fine! yay!

dc想翻身 就更要吸引到非fans啦
身邊有個非fans睇完black panther都話
覺得個人物本身有創意 估唔到非洲會咁樣 etc.

我睇dc就係鍾意有深度,要relax我睇叮噹啦

WW真係好正

証明你活係自己世界度,唔知d觀眾點諗

入場睇個水世界
整得幾靚

on9 咩叫估唔到非洲會咁
有戰機大炮?

算數啦 我寧願DC繼續自己黑暗風
好過越黎越marvel化 兒童向

如果可以爆下血 露下點仲正

人地個market唔係得你呢
你咪繼續鬧d非fans

講起黑暗風 其實真係無問題
不如諗返點解當年batman三部曲咁hit啦

想問下,呢套時間點係唔係JL之後? (唔計童年/青少年時期)

希望wb唔好再咁多事

JL最後嗰場景用紅色，真係好核突

溫子仁拍會唔會有驚嚇位

主角好型

爆血露點，似係Fox.

deadpool 咁

不過deadpool都係comedic
拍到starz spartacus咁先正
又夠小眾唔洗同啲fanboy爭

主角咁大波又露兩點，完全符合

不如索性叫海佬

MPC 直情係只做過GOTG 一套，都唔知點樣証明佢因為做衰左俾Marvel ban

不過你係行內人我唔係，梗信你啦

向Ariel致敬

唔通硬係要跟風吹奏，死都話好絕望感呀？
講真avg3係好睇，但無講得咁誇張囉
Thanos連手套一齊出都知大件事啦，以電影目前d英雄黎講點會夠打？
不過估唔到佢咁快齊石姐

個色幾靚。

係衰在大橋俾黑豹用左先。

我會覺得係投入劇情姐
無壞既

所以我會覺得預告唔提係爭王位先係最好

套正義聯盟咁垃圾呢套都唔知入唔入場好

Method？Luma？
睇維基話Final Fight 嘅群毆係由Method Studios 做；釜山車戰係Luma
而兩者都係有繼續做之後嘅Antman2 或者 Infinity War

但係冇提及過Tunnel Scene 係邊個做，有冇業界消息？

魔盜王剋星，吸哂佢d水

MPC而家基本上專門做DC project，同埋Fox嘅x-men，質素係點就自行參考啦。
不過MPC行內都出晒名
可以睇下D comment

你留意下邊間antman2之後冇再做就知

講左會有

其實Black Manta原本個concept幾型，轉咗costume之後cute咗好多

係型嘅

望到班dc狗不願面對套套都拍得咁柒搞到依家dc個名臭過屎坑
真係得啖笑

第一日咩
dc不嬲都成套戲縮曬入條trailer度方死大家唔知套野拍緊乜

對DC已經無乜期望，不過見係溫子仁都會入場睇嘅
但如果連呢套都係爛，咁真係成個DCEU執柒咗去都得

爭皇位 都算啦
仲要比武爭皇位
又係個奸角要對外開戰
又要係個洞跌落黎打有槍既人
又要Welcome home

已經執柒咗

dc 好似會offcial出個名嚟for 電影
而唔用dceu呢個 unofficial 名

有錯請指正

唔好係又話 唔係又話
啲作者諗野其實係好似
呢個情節一定唔係第一次出現

反而想睇另一套shazam
睇預告搞下笑賣輕鬆on9風反而有d吸引力

唔係話你抄 只不過無人想睇啲重複性咁高既野
你已經遲過人 仲跟足人地條路行 好難成功

我意思係呢個劇情都唔係marvel 第一次用
大把戲咁 咁佢又成功

你咁講 咩橋都唔用得啦 樣樣都比M記用曬
漫畫大家都係到互抄 個起源似有咩咁出奇
只係M記拍先咁解 唔係好大問題姐下ma

黑豹

係 咁係咪只要係英雄片就要輕鬆on9先叫成功呢
dc搵唔到佢自己風格/應該要行嘅風格係佢柒
但唔代表佢繼續要抄m記果隻搞笑/m記需要繼續行輕鬆style
就係你啲咁嘅人 人地唔成功啦 不如去抄番人地風格算啦
到頭黎咪套套電影都類近風格lo

我再講多次冇話宜家dc行得好成功 但都冇必要抄m記風格

英雄片疲勞啦
套蟻俠2已經覺得好爛，唔睇又怕miss左d彩蛋
黎緊仲有咁撚多套
我寧願你整到好似deadpool,kick ass咁鳩鳩地當笑片睇仲好

問題在於唔係個個角色都適合行輕鬆類嘅風格
shazam佢個主角係小朋友 做啲on9野叫做合理
英雄片市場疲勞還疲勞 但行得依條路就預左係大量個人電影出
要解決唔係話唔得 假設係JL avg上前一個月整個彩蛋合集放上utube就算都可以
其實要整就一定整到 睇佢地想唔想做
但就唔係套套都輕鬆搞笑 咁樣治標唔治本

呢條水魚dc開左個爛頭，夾硬同個傻仔flash一齊做搞笑孖寶，但又唔好笑
依家個定位都唔知可以點

講真JL如果係dc fans我相信係屌多過讚嘅
比起bvs話剪得碎 我更加唔鍾意JL 唔知做乜野去抄人
好在JL只係出左1集 個人電視要改變個形象唔係唔得
條柒魚就咁睇預告好似仲可以接受 Flash就等拍好再講

明明條水魚個造型咁霸氣唔可能行搞笑路線
又要學m記咁係JL塞d搞笑位俾佢
就咁睇個預告得水族館個位係吸引
dc仲有一個死症係成套戲縮曬入預告度
等陣最精彩果d又係係預告睇過曬就仆街

係有啲疲勞
蟻俠到依家我都未有動力睇

根據訪問 套戲有好多劇情無係個trailer show岀黎
佢地去揾trident 個劇情都無show到

BGM

果時BVS 仲好笑, 擺DOOMSDAY 成個尾BOSS 落TRAILER 到, 我話佢SPOIL 得太多反而比DC FANS 屌番轉頭

今次又會唔會有dlc呢

呢首用到濫晒

華倫夫婦都幾多戲做，之前拍完追命列車，華倫夫就拍水行俠做亞特蘭提斯王，華倫婦就做左哥師奶

好似好好睇
海底奇兵英雄片黎講又新鮮
主角又型棍
女主又索
求你出到黎唔好又變on9
JL個低能仔我當無睇過

Patrick 以前Watchmen 做 Nite Owl

我覺得睇得過喎
個感覺同之前DC啲戲差好遠
真係多謝JL做個反差出嚟

最搞笑係d人只會搵野黎反
第一次講海洋既英雄又唔提
只係提爭王位 話抄黑豹

d人係咁架啦
實搵野黎講

咁熟口面 細個睇超人好似睇過 但唔知係咪exactly 呢個畫面

仲有Willem Dafoe 個角色Vulko
佢訓練aquaman ....
trailer 果下空手入白刃,一定練完同人boss對打反勝對方(Orm/Black Manta)

獨立英雄片正常都係打自己那個時代那個地區的敵人，再加上主角係亞特蘭提斯的王子，難免有爭王位劇情，
唔打自己國家啲人可以打咩人，唔通一來就越界打聯盟賽？

SEAMAN

其實DC 咁樣出 trailer 真係等同自殺
一早話俾人知個plot係咩, Villain 係邊個
d 重點都俾曬出黎, 咁人地仲洗乜入去睇

係水族果館果PART有拍緊鬼片既feel

套套superhero戲trailer都會show個villain 架啦
同埋你屌緊呢樣野 marvel都有架喎

應該話同自己起源有重大關係的敵人
超人打自己同族，batman打自己師父
咁就可以係介紹主角的時候介紹埋奸角
可以慳唔少時間

marvel可以隻眼開隻眼閉

WW 無show 過...
知道個plot 咪知道, Aquaman 佢show 出黎果D , 明顯已睇出內容幾豐富
個個scene 都係大約5-6秒...
咁都可以當睇左成套戲

想問black manta係點出現

兩公婆其實幾好戲

作為第一集,大部份非fans唔清楚角色來源,故事,整個簡介版俾人知講咩都係宣傳方法 望就望更多料入戲劇先知

上面咪話trailer 出晒 咩師兄你睇完都唔知咩？

JL果到佢部分柒啦 真係打果時都ok嘅
但最on9係打boss個地形唔係有水比佢發揮真心on9
衰啲講你拎地底啲水管嘅水都得啦

溫子仁話呢集同樣係black manta嘅origin
好似就係架潛艇啲人

淨係睇過溫子仁啲恐怖片